哥哥...啊……那裏不行……

半夜。床上。

「你……？」哥哥剛想說些什麽，卻被一只玉手捂住了嘴。

「噓……」妹妹把頭湊到哥哥耳邊，輕聲說：
「哥……人家……人家想和你一起……一起……建設中國特色社會主義嘛……」

只感到一股社會責任感與民族歸屬感沖上了他的頭，于是雙手開始不自覺的對妹妹薄薄的睡衣實行偉大的改革開放政策，牢牢把握一個中心兩個基本點；刺激消費擴大內需；讓一切創造財富的源泉湧流……

「啊……啊……那裏不行……我的社會主義核心價值觀……要缺失了……」

話音未落，哥哥那高速增長的GDP已經在經濟特區開始了社會主義現代化建設，深入貫徹落實「三個代表」重要思想，以人爲本推動經濟社會發展，圍繞主題抓住主線，全面提高開放型經濟水平，堅持「引進來」和「走出去」相結合的戰略，優化結構， 拓展深度，極大地促進了社會生産力的發展。

而妹妹則結合具體國情新出台了緊縮性財政政策緩解通貨膨脹，吸納了大量社會流動資金，取得了卓越成效。

「越來越緊了呢，又促進經濟穩定持續增長了呢……」收獲了生活水平不斷提高的哥哥的一致好評。

「啊……啊……爲人民服務的工作態度……」妹妹依舊沈浸在愛崗敬業的無限快樂中，「以後……一定要……對人民負責……哦，不然……我可要……建立……信息公開制度……與辦事公開……制度了喲。」

「呵……明明那麽享受中國夢……輿論還不老實……看我不加快轉變經濟發展方式好好思想教育一下這不聽話的妹妹……」

于是哥哥直起身來實施創新驅動發展戰略，增強創新發展新動力，深化改革，加快轉變經濟發展方式的主攻方向，促進資本在全球範圍內的流動；牢牢扭住經理建設爲中心，聚精會神搞建設，一心一意謀發展，推動了城鄉發展一體化。

妹妹日益增長的物質文化需求終于無法忍受：「啊……啊……要全面建成……小康社會了……實現……共産主義了……好幸福……」

「那我也要實現偉大中國夢了。」哥哥通過市場准入規則後，實行擴張型經濟政策，使大量流動資金流入市場，緩解通貨緊縮，資金全部吸入市場，達到泡沫頂峰。

「呼……全部投入市場了呢，這下糟糕了。」妹妹一臉幸福地說。

「還沒完呢！」哥哥再次蓬勃發展的經濟水平又一次的擡起了頭。

「啊？！啊……啊……」

天已經亮了，但哥哥卻依然在貫徹從群衆中來到群衆中去的工作方法……

痴撚線

我究竟睇左啲咩。。。

睇到改革開放已經忍唔住大笑出嚟

高質

唔係我作
上網睇到

有冇原Link?

我的社會核心價值

好笑

有高登潮文既感覺

真係唔知
好似係大陸論壇傳出黎
本身係簡體 我將佢全部轉返晒繁體

扯左

痴撚線公司

高汁

一個有文彩又貼地嘅作者

小弟甘拜下風

睇到扯左

睇完硬咗................點解會咁

因為蓬勃發展的經濟水平擡起了頭

咩事

你漏左
係GDP

黐線

真係痴撚線

睇到第四句已經可以比正皮

重以為係哥哥瀨廁所板
點知咁高汁

睇完

加大力度

眼界大開

笑到

屌你老母

痴撚線 仲勁過舐廁所

發生咩事

痴線

What the fuck

睇到一頭霧水但又好似明明地d野

「一個中心兩個基本點」呢個term好淫

上網search倒，原來呢篇野前年已經有 不過多謝樓主分享，高汁

連登果然係網絡荒島 原來篇嘢咁多年前

笑撚死

真。飛機文

好似以前睇過

點解我會明白佢用啲痴線term暗示啲咩

我真係一路睇一路笑
雖然係大陸搞笑文
但真係好耐冇睇過呢啲痴線文

堅持「引進來」和「走出去」相結合

神作

又真係幾高汁

shit! 我睇得明

哇，屌！點解會硬咗

之前喺hkcc secret睇過 痴撚線

雖然好wow但每次睇番都好好笑

Wow乜柒

呢啲咁學術性嘅內容好應該編印喺課本度，教育下一代

16年都唔imom?

會唔會有下一篇

歷史堂

好撚癲

你個名

「呼……全部投入市場了呢，這下糟糕了。」妹妹一臉幸福地說。

最近幾個高汁創意po都係copy大陸
連登原創po 全部都笑唔出

做乜撚野

Cls

cls

痴撚線,隻隻字我都識
但就睇到頭都痛撚埋

無人知wow 咩意思㗎啦，何況iMOM

供給則結構性改革，三去一降一補，高鐵核電走出去-實現中國夢

妹妹應該要比人送去「五七幹校」

痴撚線。發生咩事

高潮迭起

好耐冇試過笑得咁緊要

好撚勁

究竟係點樣諗到

點解睇得明

痴線過之前月娥個故

????

睇咗乜撚

妹妹

點解我睇得明

ok you win 我笑咗

做乜鳩

哇...大陸仔玩命圖

成段都係哥哥打飛機,ff

最後 哥哥從幻想型經濟貿易中 回歸現實

結合甜故同政治既潮文

高汁 好撚痴線

「還沒完呢！」哥哥再次蓬勃發展的經濟水平又一次的擡起了頭。

呢句最正

仲有冇下文 好好笑

共產中文

有冇經濟學巴打講解下

佢哋扑緊嘢。

大陸搞gag文一向高質
連登仔不願面對創意上一早輸咗畀大陸

講到最尾 原來發春夢

留心睇每個中共用詞都言之有物

將最好嘅情節
溝埋最核突嘅文字

諗起軟硬首中國製造

之前笑鳩國足個po 又係高質

紅都面晒 好想奶共

agger 教育局又贏

真。奶共

痴撚線 我究竟睇左咩黎

半夜，床上。
“你......？”哥哥剛想說些什麼，卻被一隻玉手摀住了嘴。
“噓......”妹妹把頭湊到哥哥耳邊，輕聲說：
“哥……人家……人家想和你一起……一起…嘛……”

只感到一股責任感與歸屬感衝上了他的頭，於是雙手開始不自覺的對妹妹薄薄的睡衣實行開放，牢牢把握中心兩點刺激；
讓源泉湧流......
“啊......啊......那裡不行......我的價值觀......要缺失了......”

証明中共思想好適合打飛機

甘拜下風

笑住扯

lm

鄧你慘, 好多小學雞唔知wow係咩意思

唔該收番啲柒西圖入你老母個閪到呀

好高汁
應該要放入教課書,比依家D年輕人知到國家嘅強大

好撚有才

係米金正恩同金與正嚟㗎？

居然會睇哂

以為連登可以產出咁高質既文
原來唔係

hong kong number one

篇文其實仲有另一個位好勁
係啲term出現既順序 係大致上啱時序

今年得兩個post睇完到仆街
一個國足 一個中國哥妹
都係大陸岀品

唔係想話認叻
但係篇野之前無人睇過

笑撚到仆街

通姦寬衣

Ching 係咪讀Econ 讀壞腦

好撚正

中國社會思想都係適合用嚟打飛機

真正飛機文
第一次睇飛機文會睇到扯
完全感受到果種愛國心

有無下文

大開眼界

渾水條撚樣又擺左上佢 FB

屌你呀 渾水

全盛時期有幾多撚樣 部住抄

係咪講緊香港比大陸強姦緊但又扮哂唔想其實好享受……………高質恥笑文

大陸人作㗎

痴撚線......

162個回覆
3千幾個正皮

戇鳩仔你係咪以為自己好醒咁都諗到

有擺link算係咁了

痴撚線 要幾撚熟啲terms先作得出

呢遍野連登都po過幾次了

我好似了解咗啲野

原來大陸嘅飛機文,真係可以拎黎打飛機

CLS

笑到仆街 好正

痴撚線 咩人先諗得出呢段野